緊急!!!沙田警署見到無人機

各位戰友小心d
沙田警署冇耐前有無人機
唔知係狗定自己人放
飛上10幾層樓高
本人親眼見到但飛太快影唔切
唔係想叫大家撤但....
留個心眼小心d啊

push

其實個個戰場都有

都係想大家冇事,d狗捉唔到人

最好就有人睇水啦

見到自己友放, 一手